有中學副校長係FB暗串黑警，校董會即刻將佢停職

【文字獄】藍絲篤灰孔聖堂副校「藏頭詩」諷警 校董會未審先判令停職

近日有藍絲「報寸」，稱跑馬地孔聖堂中學署理副校長何栢欣在個人facebook賬戶，張貼暗諷「黑警死全家，一個都不能少」的藏頭詩。
(資料圖片)

只許克警辱民，不許百姓諷警；幾乎每天在社交網站辱罵市民是曱甴的警察，在過去大半年沒有一位受紀律聆訊和法律制裁，更惶論停職，卻有不少市民在網上諷警後，被撐警藍絲篤灰，甚至被停職。近日有藍絲「報寸」，稱跑馬地孔聖堂中學署理副校長何栢欣在個人facebook賬戶，張貼暗諷「黑警死全家，一個都不能少」的藏頭詩。孔聖堂中學校董會未審先判，在今日（24日）凌晨發聲明稱，決定由今日起暫時停止何副校的職務，直至校董會成立的專責調查小組完成報告。

這位名為Terrence Chan的藍絲，在facebook上載何副校的私人facebook賬戶截圖，包括何與妻兒合照，以及何與幼子合照的頭像，但並無遮蓋何及其家人的容貌。這位藍絲聲稱何除是副校，也是聖約翰救傷隊監督，批評他「枉為人師、枉為人父母、枉為救傷隊長官」；又聲稱何的父親的民主黨前區議員何偉途，辱罵他「臭罌出臭草」，呼籲一眾藍絲廣傳、「齊齊推爆佢」，更稱「又要由（警察）員佐級（散仔）協會出手，去信孔聖堂中學及教育局投訴」。

何副校的個人facebook賬戶帖文，明顯是私人言論，不過校董會的聲明則以大篇幅與其「畫清界線」一方面稱對方以個人名義發文，另一方面卻矛盾地、煞有介事地批評何副校發表私人帖文前，「未曾知會」校董會，「亦未尋求」校董會的許可，又謂孔聖堂中學及其校董會「一直堅守政治中立，反對暴力及任何違法行為」。雖然校董會一方面稱已成立專責調查小組，查明此事的來龍去脈，另一方面卻未審先判，即時暫時停止何副校的職務。

校董會凌晨在facebook的聲明，在短短數小時內已激起網民群起反對，「嬲嬲」破萬。大批網民留言批評校方以言入罪，對何副校施以文字獄。

這位名為Terrence Chan的藍絲，在facebook上載何副校的私人facebook賬戶截圖，包括何與妻兒合照，以及何與幼子合照的頭像，但並無遮蓋何及其家人的容貌。此圖的遮蓋效果由《蘋果》加上
(互聯網)

近日有藍絲「報寸」，稱跑馬地孔聖堂中學署理副校長何栢欣在個人facebook賬戶，張貼暗諷「黑警死全家，一個都不能少」的藏頭詩。
(互聯網)

衰撚過清朝

咁係玩成間學校

篤灰果個心地都唔得好
希望篤灰果個一樣死全家
冚家產

孔聖堂奶共奶到仆街

元朗講粗口撕紙個副校就乜事都無

政治中立~

好勇

唔打破藍絲管理層系列
係無可能贏
邊行都係

特別係香港人核心價值係返工

推

香港唔獨立冇運行

申請高溫消毒

清算條藍絲

我中意

會唔會係個副校長中伏咋

Terrence Chan又係咩人？

篤灰果隻何只藍屍
直頭係黑警
黑警死全家冇話錯佢

仆街黑警死全家！

藍屍狗又想點

口交部式發言啦: 所謂藏頭詩純粹係子虛烏有 外國勢力分化中華人民既狼子野心昭然若揭 如再無中生有將會自食惡果

佢地見人鬧得勁，靜靜雞刪咗再開

學生想做野好簡單
每年畢業禮,一定有本野寫住校董會名單